尋雀

尋雞尾
名：呠呠
地點： 沙田沙角銀鷗樓B/C座附近
時間：28/2 下午5點20分左右
聯絡電話： 司徒 93063598
鍾意食青瓜 紅蘿蔔 飯 麵包
薄酬 謝謝

另請幫忙廣傳🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推, 早日搵返, 好靚隻雀

推

Up up up

推推

幫推 希望搵得翻

幫你推多次，我都走失過寵物